點解有D player唔會肯認自己係player?

明明係度玩女, 又成日係度showoff食過D咩女, 佢仲有舖癮鍾意驅風
話佢就嬲左我, 我都未燥佢係度showoff啦
係男人咪認左佢lor

比你做到player你都唔會認啦

驅風即係幾大

痴線佬都唔會話自己痴線啦

你估下

少女唔鋤愛呀婆

佢嫌少女太中二

真正既player 係唔會show off 熟先話你知

咁佢係唔稱職的player